{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011379",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 배불아지트펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックインとチェックアウト時間のご案内です。 予約時基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあり、追加人数が必要な場合、ペンション管理人とご相談ください。 宿泊しなくても追加人数として認められ、これに伴い追加料金が発生します。 最大人数を超えて入室できない場合は払い戻しできませんので、予約時にはこれを考慮する必要があります。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先されます。 基準人数と追加料金はペンションの運営ポリシーによって変更されることがあり、この場合にはペンションの基準に適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約時基準人数を超えた場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "予約時基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合は、ペンション管理人とご相談ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊しなくても追加人数として認められますか？",
            "answer": "宿泊しなくても追加人数として認められ、これに伴い追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室できない場合は払い戻しがありますか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室できない場合は払い戻しできませんので、予約時にはこれを考慮する必要があります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設を利用する場合、追加利用料金が発生しますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動しますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差が生じることはありますか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金は変更されることがありますか？",
            "answer": "基準人数と追加料金はペンションの運営ポリシーによって変更されることがあり、この場合にはペンションの基準に適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 295,
        "QA": 450
    }
}